大家有冇覺得【迷】最重點嘅唔係當中對與錯

我覺得重點係香港呢個社會好似有種無形嘅壓力， 迫到人好易做錯一個決擇。
你地認為呢？